---
layout: page
title: Kubernetes
description: Kubernetes
keywords: Kubernetes
permalink: /devops/containers/coreos/introduction-to-coreos/deploying-a-database-backed-web-application/kubernetes/
---

# [O’Reilly Media / Infinite Skills] Introduction to CoreOS Training Video [2015, ENG] : Kubernetes

1.  Создали 1 coreOS с конфигом из master.yml и 2 с конфигом из minion.yml.  
    В minion.yml заменили IP адрес.

        ./kubectl get nodes
        ./kubectl get services

        cluster-info


        ./kubectl create -f pod-nginx.yml

        ./kubectl get pods

        ./kubectl describe pod nginx

        ./kubectl logs nginx nginx

        fleetctl --tunnel=IP list-machines

        ./kubectl delete pod nginx

        curl IP:80

        ===================

        Create replication controller

        ./kubectl create -f nginx-rc.yml

        ./kubectl get replicatincontrollers


        kubectl describe replicatincontrollers nginx-rc


        ./kubectl get pods
